原來機場三跑承辦商俾美帝制裁咗

3跑爛尾

邊間

啱啦, 而家都冇人飛

爛左冇所謂 因為純粹清支那偷黎嘅沙

我記得d沙係麻麻地果隻 又貴又盛

廣東地方政府料

0成本 係台灣海偷嘅
之後運番支耶當係支那出嘅沙 香港政府份唔知

哦即係香港d銀行唔可以出糧俾佢d員工啦

台：中國船偷海砂售三跑工程

有班傻鳩話美國呢排制裁靜左，美國咪係咁易制裁下囉制裁共狗，一件不留

正式宣佈爛尾跑道

三跑承辦商其中一間
China Communications Construction

照起又點?制裁香港機場?

Go to Hell！！！！！！！

成個機管局制裁埋囉
唔通點

其實三跑遲下都係用黎戰機升降，應該制裁埋機管局

咁點影響到d咩

基本法又要出動

變做景點啦
又可以賺一筆

咁香港D銀行仲可唔可以賣買間野D股票

再開空殼公司囉

AA都有今日

錯， 係去台灣偷

唔駛起啦而家都

好似俄鋁咁囉

，

#Sept6 #9月6日 #九龍 #遊行

TG Channel:
FB Page:
LIHKG:

活動名稱: 9月6日九龍大遊行
日期: 9月6日 (星期日)
時間: 1430-
( 屆時請自行開始遊行 )
路線: 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街
( 若有狗隻打斷，請自行進入內街 )
( 因內街比彌敦道更危險，請自行判斷應否做返路人曱乙丙)
活動性質: 和理非大遊行
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人 （防ss）
目的:
1. 反國安法
2. 反健康碼
3. 反對藉疫情押後選舉

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

國際線有任 請每日推Post

起咗係南海

支那咪搵另一個方法運錢囉

啲高層錢已袋啦

靠冥幣、內循環繼續起咪得囉

是但啦 都冇人嚟旅遊

玩完

錢已袋

等777出黎9up，香港無機場都無問題

屌你

爛尾+豆腐渣

啲沙好撚垃圾 當年有份做檢測

777:香港機場對香港經濟無貢獻我地玩內航都ok

aa一定唔撚理，都係跟支共

雖然有少少唔方便，但為咗国家而無得飛出去感到光榮

係咪話d沙根本就唔岩使

有冇人解釋下會點

啲石頭 沙 根本過唔到個testing
隻眼開隻眼閉 間公司叫做綜_實驗

淋病意在送錢

後尾個D唔係機砂咩
用石磨出黎
都唔係海砂

現金找數

邊間？

搵人出嚟鞭屍

咁批沙唔要定係照用

中國人性格一定係要香港降standard

一定照用
老規矩 冇出事等於合規格

緊係照用啦 利益輸送黎

有請小鳳姐

如果成個轉機hub無撚咗 會發生咩事

last day轉機果日好似武漢大逃亡咁

香港轉機客全世界都有 無咗可以去邊

白海豚

3跑填黎起樓好過啦，打緊冷戰仲以為有禁多飛機黎香港咩

制裁機管局

黎到香港就犯左國安法 拉

推正面post

Contractor 承建商
定
Supplier 物料供應商
？？？？

睇返果24間 好似都係承建商wo

Contractor 承建商
定
Supplier 物料供應商
？？？？

睇返果24間 好似都‘唔’係承建商wo

A